[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3712)

慢能到

想乞個食飯錢

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

原來利昂U20差唔多榜尾

今晚我鏝會柒信我

格蘭 我諗起彪哥重心

大家好

扯緊旗點部署

切爾達上盤100%

係喎佢讓人

Auti又死能左去邊，次次執錢都唔見人
一出黎唔係買錯就坐沉

Map2 大 下盤 win

左膠唔開盤 馬會驚豬?

匈牙利u18 半場入多粒
即刻轉國籍做匈牙利人

針 同路
skip算 屌

冇話買

一陣好多bo1 正

小3.5插緊技師

6分鐘3粒
之後30分鐘 1粒都冇

補下克羅地亞盤

大 下 win

26.5 3.5

波蘭盃隻獅鳥想點撚樣
前半2分鐘2粒
後半比人2分鐘入番2粒

幾時有國足比賽 想回血啊dllm

買場就算

今晚想相信疤

祖記盤有冇得諗

8狗正手10.5 11.5sallin gun

Which

華拉

高汁

格里夫3-2 幫格里夫叫

Zorte

阿特拿斯u20 上

今晚唔信巴塞仲有咩好信

羅本我屌你老母出絕招未

1點西甲 下盤派錢

好鬼盤？

me了

我

葡U23咁撚正氣冇買 dum春
屎忽停 布拉加

頭十個我佔八個
可以直接派我

平半追注囉

Unique冇買？

me

洗版還洗版
偷步還偷步
唔好砌生豬肉

星蛇派定me
我幫你keep住下次你打牌冇錢找可以拎黎比你

LM

布拉加仲讓緊半球

馬賽對波圖 100%

吓，你買左都開到咩

小加號

Ex-e nemiga

宜家諗緊要堤格U20定布拉加U23好

我了

Lm

墨假不了 布仔等多陣好d

波po24

今晚究竟係牙朗會開得出定小花開得出呢

差下盤
Zorte突然食左屎

原來呀朗今晚無隨隊 要對家了

堤格U20真係比人入
痴撚線

而家買

佢好似想閪到尾 skip了 等夜d波

乞閪咩

又岩岩好skip me
抽獎都針

幾時內定我

我嗰滴水幾時變湧泉

死撚左

我好似一次都未抽過

係就快

些仔miss咗 唉

老虎比人入
布拉加rc
好彩冇追 痴鳩線上盤

原來格蘭就係上次贏巴塞個隊

Tiger 2-1

紅咗3-0

布拉加紅左照入 痴撚線

等你打救

好假 我中意

除疤膏 多後備？

再追

呢兩晚好多波 點部署

今場買對家是常識吧

呢隊升班馬有啲勁

華拉點讓人

今晚應該係要格蘭對家同巴狗
雙重撚狗

主場。。。

星蛇重抽未

艾華爾都贏明尼路 有咩無可能 你講既

應該學我鏝主埸大炒人

咁撚勁仲受讓足水 馬會又開庫了

阿特拿斯U20 -0.5
GEL撚到上天了

有feel今晚上盤夜 陣間買條1k 8x1 聽日等收銀行cash 500k

Ok我已經炒9老細魷魚

巴塞full team

想知星蛇係咪重抽緊
想勁中了

想追布拉加 0 @2.01 會否反智

羊狗燈9我馬賽對波圖

rc咗 咪搞啦

無我既抽獎

有意思咩？

決定追其他 唔追老虎布拉加
兩隊即刻開晒出黎
認命唔追了

以色列盃想做乜鳩
主 51分鐘rc
到82分鐘仲係壓住客黎打

馬賽上盤？？？

on撚9比人禁打到送12m
咁都要針

一點開波而家咁靜，個個上哂岸？？？

01:00 瑞典超 超重注重心 辛斯華爾第一球@2.62

追數重心 呢注唔中退出波壇 超級重注

野雞rc 冇乜影響的 中過幾次伏 紅左仲勁

挽留

咪撚煩啦屌你老母

條友出格蘭 各位睇路

3-1

找數未啊

派未

shit...

Jump

好彩有unique果注回血

好 我信你

明尼路作客西到on9

我都黎馬賽大波超重注

佐膠半大

要叫阿爾克馬爾u19入波
仲有賓菲卡u23反cup

9x1奪命上盤 300》200k

呀婆波咩 巴塞都嬴到 會輸俾你隊下遊華拉度列咩

馬會操盤手派錢

我你老毛咩 唔識自己買？

華拉坐和望贏

卡馬都讓半球

呢幾注再輸想收手了
一到夜晚就針 痴線

買了

咪買咁多

買大波算

1點半大5x1 平和注

華拉度列個前鋒原來踢過澳職

佐加半主

第一口ex-e cashed

姐係垃圾

1.47

7號？阿德個件？

Map2 nemiga 重心

1點3場即場全部大波大角plz

Lm定

1-0

C

華拉咁都冇12碼

角大已死

3min 2c 90min=?

8c完

Benfica rc

係

奧丙讓3球但係比人禁屌緊
要客了 咁都輸就算了

華拉度列222

333

快啲14角plz

馬33333
Cf 33333

AZ u19都入波
係衰賓菲卡 我屌佢老母閪

馬賽廿分鐘前有一粒 快買

華拉GOALLLL

華1比0

華拉1:0

1-0
半大-1

格狗贏疤2.0

華拉Goal

對家？

跟

3.55 半大 gel

上場一定係疤打假波

格蘭假到

作客不嬲西

跟盤開

華拉反底

諾域治劇本

烏g fg

真。。。。

格䔵 下一隊入球？

華拉勁撚到

迪安fg

華拉度列444

華拉到

華拉勁到

佐加頓斯半大

賓菲加請立即反cup cup唔到請腰斬

買咗對家？

華拉啦大佬

華拉派錢
格蘭爆完大冷 仲想贏？

識野

Link?

佐膠半大24 訓得

西甲做假好倡狂下

上年就侯爾期卡

華拉度列555

意甲9.5s?

ok

1-1?封咩

買下一隊主先得

客0 shoot

客打鳩人個頭牌都冇

上盤日ok?

一定好多人買左格

想買摩哥反底 係咪掉錢落海

一開季就4:4啦 上年朗拿度隊波 好似華拉度列 比人周到斷正打假

華拉輕鬆到

辛斯禁屌。太神奇

Same road

爆完大冷啲隊下場即死係咪定律黎

咪傻 意甲都敢買角細

意甲

維羅納比人禁屌 jump

踢巴塞用左150%力啦 仲要快車期

頂住華拉！

淨係知客贏疤 諗都無諗就買左客

馬賽識唔識入波

華拉14角未

5場波得1個入球。。

華拉穩到

一陣半和

Gel la

唔識點

贏巴塞輸俾華拉係好合理既事

輸

有你加持 上盤真係穩了

華拉入一球好似開始尻

冇得比 上場主場 今場作客

華拉好快比人cup

華拉又想紅?

sandro Ramirez 好撚廢

Barcode緊

8狗華拉角細又勁中

又贏 我了

Link

5場上盤 得一場有波入88

2點點買

佐膠半大24

上盤24 jump

馬賽假到。咁都飛機

想要貝迪斯了

咩情況？

不買玩早波

var未

華拉啲後防有人迫向後傳 都無心攻

華拉暴力足球

6c

格ng

希望迪安個場等到1b

5隊1goal

好快紅牌逼害

7c了

7c

7777777

華拉2-0 gel

入未？

買烏雞啦
黑哨到咁

real?

快撚手刷啦，想訓覺

1-1

馬賽大波24

岸鳩 五射一中

大波逼害日

G

12m冇俾

格蘭

同

賓菲加rc 照入 cls

成星期都半場00屌你點賭呀

格蘭屌到落平手

格蘭反cup feel

我估2比1

11

又中

半大3.55

屌到落平手

扺死

格蘭goal 半大cashed 2ng cashed

好似copy咁入

辛c Goalll

華拉手足係邊

主個龍派膠

仲以為西甲重演 李斯特城 故事
隊隊夾手夾腳讓分造就一隊不可能奪冠 成就西甲神話

馬賽入未

大岩蛇

上盤即盤入完咁跌=jump

華拉手足where?

跟左

都未完

大岩蛇勁到

華拉2-1 gel

Dllm

大岩蛇中

馬賽 格蘭

馬賽冇payet踢咩

馬賽

下盤gel

馬賽有1/1.5

直屌格䔵win

烏咁都唔入

馬賽逼害大波

CF 奪軍 最近由1500 降到400
明天降到200!

0200 貝貝

馬賽下半場就入啦

格蘭 似下半場贏埋

格蘭納達

星我了

反手買？

要買 買貝貝

撚半客

利雲特100%ball

今晚咁多角大

意假咁都7角

Me

馬賽買撚咗讓客
唔覺會2:0 3:0

烏 7777777

格蘭ng+win

佐膠半主都冇

lm

Siu4

1

馬賽定係烏fg好，想all in

q

why not both

貝貝11.5b?

摩哥

why not...

訓左教

唔講咁多 1號WP 要買就快

跟左unqiue dllm終於訓醒收錢

垃圾有錢唔執

一埸好啦，想要馬賽
有無同路

01:00 瑞典超 超重注重心 辛斯華爾第一球@2.62

追數重心 呢注唔中退出波壇 超級重注 中

屌ex-e收左一場啦
屌緊nemiga

-1.5 3.x 點估到36條能樣又反底

聽日好撚多韓假

沙巴冇過關..屌 下場呢

01:00 瑞典超 超重注重心 辛斯華爾第一球@2.62

追數重心 呢注唔中退出波壇 超級重注 中

即場 法甲 迪安第一球@3.14

16-14

01:00 瑞典超 超重注重心 辛斯華爾第一球@2.62

追數重心 呢注唔中退出波壇 超級重注 中

即場 法甲 迪安第一球@3.14 超重注

1614

屌你老母40年重心，咪撚玩啦屌爆你

Respect la

2點買咩

Ex-e

你係認真定係點
我重注左馬賽fg...

信自己啦

All in馬賽x2

Widigo勁到，準備反cup

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 地圖 1 回合獲勝 - 讓分盤
ex-Epsilon
-3.50@1.92

兩場半7

認真 馬賽個盤唔似贏到 一定博主

買左迪安盤

基本上兩隊均勢

gel得

坐和望贏

貝貝2倍win 即買

Ho

我尾關黎，靜少少，想登場

你w定咩 一陣你登場我就on99玩泥沙

格蘭反cup有4倍
馬會想破產？

簡些路終於有得出

Same

副選盃

8狗 10.5s

西甲同我爆角!!!

格蘭win 4倍 笑左 派錢唔係咁派呀

巴對家穿祖對家點睇

請問有無link?

Widigo16-12

小艾咁難禁過閣個制係邊

格蘭客勝4倍水 根本送錢

利1-0

有無熟馬賽既解釋下點解讓咁少? 無左主力?

利雲

馬會送錢

貝貝搞咩

因為八哥

貝 -0.5上得

payet停賽

大獲

asw都買左

Forze輸俾野雞，本身想買，個個唔開盤真係良心企業

咁skip了 正路貝唔會輸

Udinese 50‘
No goal 2.7?

馬賽邊隊入都冇所謂啦 有人入就得

以為輸左

阿狗個陣想輸？

開埋0.5/1dllm

今季曼同阿唔會買啦大佬

西甲快刷角啦

佐膠主勝收息波黎

鏝個陣大炒都仲得 半大全大 半膽0203

杯賽skip

我講我愛隊

西甲角大已死 仆街

下盤真係唔知點輸

執7佢啦 出黎比人笑咩

格仔差啲

迪安穩到

迪安1-0 輕鬆geo

打榜尾讓咁淺 開善堂咩

Pro100真係pro，勁能到16-1

烏甸內斯入未

我住外國 果邊派能晒彩

馬賽烏甸入一球定定驚先

。。西甲8角完

西甲快刷啦

馬賽廢到

賣左巴神

跳樓

仆你個街係新iphone打星星關注
D入波通知就係舊電話彈出黎
做乜鳩

有條撚樣玩咁多場得1殺

格仔 4倍
聽日約左agent睇樓

西甲快撚D刷角啦

Nemiga map3 win

快啦 差3

馬賽冇射過

西甲 快撚啲刷角

馬賽冚家產黎。。。

下半場秒C跟住冰撚左20MIN
擺撚到明引飛

反而法甲又9c
西甲你加油啦

馬賽 格蘭納達

有

俾馬賽撚到一棟都無

格籣ng

Ok

馬菜對6戰一分隊都打唔羊

馬賽搞笑

半格蘭
開到全格蘭未

屌你老母又斷尾關

馬賽手足驚乜 入波係遲早既事

馬賽買大波要驗腦

屌 又下盤夜

半7全8 哈哈哈

有d癲喎大佬

又話上盤夜 天真過天真嬌

波都未撚射過

真

刷隻比d希望

一射就有架啦 打隊傻既

格蘭4倍派錢？

格蘭Cupid

格格4倍勝 馬會又送錢

1:2

格蘭 GOAL

格仔

炸

又炸...

bomb

炸未

格仔 平手

馬賽整球黎威下先

買親都炸 屌

成班gel死格

屌 炸乜鳩

4倍win gel

馬賽個種廢

西甲var 真係用來打假

屌 格

對家要入了

咩事 有越位咩

格仔cupped!!!!! 3ng cashed 客w gel

2個球員干擾龍門

No, but the referee said yes

點解計唔入？

痴撚線咁都得 明明中間射波冇問題

GELLLLLLLL

角呢

無動作wo

咁樣叫干擾龍門

全世界都係

屌牙黑哨

真係撚到一棟都無

迪安都守到

球証重注主贏

華拉3倍win gogogo

格蘭舒服到...

半7全8食撚屎

馬賽閪波

嘩停20幾分鐘角

馬菜對垃圾 都未入 cls

由今日起 長追格仔

閪甲以後龍門5碼範圍內唔可以有對家球員!!!!!!!!!!

信念支持馬賽

格蘭再入

華拉要win了

屌你冰封角球

封咩

禁區外罰球

0.5/1買邊場好

no 12m

場場下盤好悶

格仔準備失波

9.5b 上

曼城出左陣味

副選

華拉球証力做主勝

西甲法甲開曬 11c 10 1 100

副選盃黎

。

真 死狗閪球證

集氣

買多注 格蘭6倍客勝

Yes

蛆冇出牙朗

直接宣布華拉2:1 同吹完場啦

半2全2 笑死人

馬賽搞緊笑

格蘭場波頭先個球竟然可以話2個球員干擾龍門
變no goal

格仔半場無入球 cashed

曼城頭大後面廢
想買大波波

冇c

起身了

比2,3c 洗洗 唔該

意甲法甲悶到

格仔場黑哨

馬賽絕殺未？

有冇人信疤狗

華拉 迪安輕鬆gel

華ng

呢個好笑

烏雞攻都唔攻 以為贏緊?

呢廿幾分鐘乜野都冇郁過，冇入球冇c

好笑

賭撚咩

8哥頂到？

冇c冇goal 賭閪咩

靜撚到on9

半格蘭

閪甲封？

買左大

格䔵

格蘭半格算係咁..照收貨

屌你老尾場場都冰角

我冇買

-3c

格蘭 迪安

no goal到尾

馬賽幫人起機

半格躝啦

西甲興下半冰 jump

迪安 華拉win 10 1 100

半7全8！！！半7全8！！！

.

馬賽開得出
我食馬屎

馬會w

Gchi

哇全下盤？？？

俾多3c

馬賽絕殺啦屌

10c

華拉有ok?

入下波啦 好悶

服撚咗 冰45分鐘

西到cls

馬賽準備絕殺

差3角都開唔到

黑哨幫撚到出面

發夢啦

馬賽絕殺 5抽1 200

不如比迪安嬴

快撚d啦屌

格蘭球証做到出晒面

格仔絕友未

咁都犯規 華拉球証幾公正

嬲

馬賽贏 5抽1 100

頭場西甲球證都on99

不了 內定左0:0

半7全8 食撚左屎

西甲個場幾c

派唔出啦

8

00

9

卡馬 角s 頂住

鏝阿 -2

-1c fast la

屌你老母全細波 賭條撚呀

意甲是但一隊入波啦仆街

尻到震

2c more

格蘭補5分鐘

下盤又收

精選即場00

Hi

半兩全兩 你賭埋我果份

西甲比多c

屌咩..一買完條走地3穿1 響都唔撚響
比你老母賭啦屌你老母

兩主隊入波快

貝貝GOALLLLL

屌你馬賽 絕殺啦

又俾貝迪斯撚半大都冇

馬賽on9波

知錯 5敢cash out了

-2c

跟左12.5仆街了。。。

華拉 迪安 維羅 下半場郁都唔郁

華拉 烏甸 入未

連一連啦仆街

維拉給力比多c

西甲癲撚到 半2全2 半7全9發生係同一場

感謝法甲

3串1角大 斷西甲

嘩 追左幾場終於有

貝迪斯係咪又半二全二

奇蹟2c可以嗎

馬賽尻波

屌你老母半2全2 精選0:0乜撚都出哂 追走地針到訓街

11c

又2場0:0

邊場

假封左耐馬賽都係未入

乜撚野華拉度列呀屌

西甲頭尾1角 屈到

馬賽成個補時冇攻過

曼比人入波

Ma

英撚杯靜到 又入球全細

Eve 1-0

我格蘭

閪撚到

場場半和

平手盤gel

黑哨 屌

閪甲半7全9 食屎啦

祖冇我朗？

格仔4倍win GELLLLLLLL

爽能到
絕殺半和再半2全2

貝貝要cup了

咁U21都係姐

追左3注賽馬ng 2注華拉 1注烏g 去得好安詳

個阿古路紅色大字比人bin

烏甸 cashed

半7全9 西甲下半d角舒服到

？

唔派講經咩

Eve 2-0

烏甸 +1 cashed

星期三有冇咁廢

今日星期三嘛

真係誇鳩張

MC 係咪想西

Sosad

球王正選
要巴了

巴塞重心

貝迪斯我個半客呀屌

買唔必祖記

重心 摩哥

熱刺入未啊屌

半w有無得諗

過到貝狗3.5/4s 10 1 $100

半主 主客 主和 半膽1020 全膽12 23

Bin到

唔知佢 屌佢老尾門都唔射 -1.5jump

主win

又博反底

信個盤

X

隊波閪 盤再靚都冇用

大岩sir係咪退出啦？連跟左你兩次 點部署？

屌 狗會派未呀

binc bin到

2倍win 上

冇波入 都唔派彩

未完場唔好慶祝

直屌-1

巴11111111
摩1111111

1c

痴撚線
買唔到摩狗

即win

摩哥被㩒屌JUMP

又準備角大

@36 今日CS係咪好多下盤
屌你我買親果d都開下盤

巴2c

熱狗入波未

貝迪c 角球點？

B

入咗即場主w

9.5b喇 追和咗應該爆c 加上格蘭細咗 呢埸似大

疤1-0

我巴

Mc 1-0

疤 goallllll

巴快到

主場

角大收皮了

祖0-1

疤半場俾多粒啦屌...

5分鐘入波多過 岩岩兩場垃圾

布雷西亞GOAL

點解我買左蛆...

巴狗唔買又大炒 屌佢老母

sarri ball勁到

10祖 我有冇眼花

買sarriball反cup?

蛆我屌你
想買下盤，但係太淆冇買你就嚟秒輸

主場一定要買 456硬

追數 我

上左賊船祖記

疤333333

布雷串尼斯fg

買左蛆可以訓先

摩真係好撚鳩

布雷主場勁

11.5細好冇？

一陣就cup啦 大驚小怪

祖早兩日先踢完 仲要無c7

ht啦

巴狗ng 1.23

祖狗冇呀朗輸梗

放緊假

貝21

訓撚緊 買jer jer...

茅斯追和未

貝貝GOALLLLLLLL

學鏝

唔奇 兩場都5:2

摩哥唔對路 點算

仲未反底

個win升得好快

尼斯入未

比人on 屌

上年閪到而家

巴塞今日殺死了角球

疤2-0

2-0？

疤輕鬆到

巴20

穩到仆街 456

巴發火

我巴 2 : 0

巴主場癲撚到

8 : 0 波膽ALL IN左

地獄主場

疤半大完全係派錢

今日疤好勁

疤主盤 半大 冇買 跳樓88

有小花唔同曬

成隊唔郁 個龍仲故意有意識唔伸手去救

貝無角

想買摩fg

射都咁靚都要屌

半場半一搞撚掂...

Arthur勁到

因為我買咗大

Cup撚咗仲刷？

熱刺俾粒先啦屌

李城1-0

球証閪閪地

祖落後緊都無角

咩事？

屌咩 啲英聯盃上盤入撚晒波
得熱on99

讓2球

唉 我都唔知熱刺喺度踢緊乜

MC 2-0

巴半主 GEL埋先

1.56 1.5b仲好

乙組仔都入唔到

半大都有買 都2粒

終於明點解摩狗咁撚多rc
啲波鳩到成日斷，之後又下下急住去落鏟

點解熱刺成日都要傳埋啲on9波

手足5串1爭祖記 可以點部處

有咁多埸係都要買中熱剌